撚左d雞咁耐 有冇人撚下個d電騙call centre

同佢玩番一頭半個鐘 之後食白果

月底跑唔到數過唔到聖誕唔知d大陸狗點算